[求救]Web Whatsapp第一個字打唔到中文

本身係公司都用左好耐, 一直都無事
用開CHROME, 突然今日打字個陣 第一個字打唔到中文(速成)
一定要係前面加個英文字母/數字先得
即係正常係 屌你老母, 依家變左 1屌你老母

以為係BROWSER問題, 裝左FIREFOX都係咁

我Telegram Web 係咪
打字前打Space bar 解決問題

+1,係頭先1,2點先開始變成咁

+2 Telegram web
個問題其實有咗好耐
有冇高手

同問
今日先有呢個問題

推

一樣

噚日我都係咁，永遠都有個1 行先

我以為得我係咁添

我正想開post問就見到個post
原來個個都係咁

btw好似space行頭都唔得，一定要英文/數字行頭

係，一係轉返做英數就可以space 行先，即係仲低能

我尋日已經係咁

咁樣打字好唔方便

有冇得fix

我都係, 係咪個JAVASCRIPT 有D甩漏

Same
尋日開始就咁

我都係咁 而加打字前要打個 . 之後先打字

仲以為我電腦問題

用chrome 55 64 bit beta版解決

我都係
FF同chrome都係咁
telegram就冇問題

用 . 開頭都已經可以打到中文字

都煩啦